# Backend messages for SysManage - zh_TW
# Copyright (C) 2024 SysManage
# This file is distributed under the same license as the SysManage package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-04 11:51-0400\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: backend/security/communication_security.py:112
msgid "Invalid token signature"
msgstr "無效的權杖簽名"

#: backend/security/communication_security.py:118
msgid "Token expired"
msgstr "權杖過期"

#: backend/security/communication_security.py:137
#, fuzzy
msgid "Malformed token"
msgstr "過期的權杖。"

#: backend/security/communication_security.py:328
msgid "Encrypted data expired"
msgstr "加密資料過期"

#: backend/security/communication_security.py:339
msgid "Invalid signature"
msgstr "無效簽名"

#: backend/security/communication_security.py:346
#, python-format
msgid "Decryption failed: %s"
msgstr "解密失敗：%s"

#: backend/auth/auth_bearer.py:33
msgid "Invalid authentication scheme."
msgstr "無效的身份驗證方案。"

#: backend/auth/auth_bearer.py:36
msgid "Expired token."
msgstr "過期的權杖。"

#: backend/auth/auth_bearer.py:40
msgid "Invalid authorization code."
msgstr "無效的授權碼。"

#: backend/auth/auth_bearer.py:69
msgid "Could not validate credentials"
msgstr "無法驗證憑證"

#: backend/api/host_utils.py:25 backend/api/host_utils.py:38
#: backend/api/host_utils.py:58 backend/api/host_utils.py:108
#: backend/api/host_utils.py:150 backend/api/host_utils.py:186
#: backend/api/host_utils.py:242 backend/api/host_utils.py:294
#: backend/api/host.py:98 backend/api/host.py:258 backend/api/host.py:295
#: backend/api/host.py:350 backend/api/host.py:392 backend/api/host.py:428
#: backend/api/host.py:462 backend/api/host.py:582 backend/api/host.py:696
#: backend/api/host.py:736 backend/api/updates.py:103
#: backend/api/updates.py:235 backend/api/updates.py:552
#: backend/api/certificates.py:72 backend/api/certificates.py:115
msgid "Host not found"
msgstr "未找到主機"

#: backend/api/host_utils.py:45 backend/api/certificates.py:75
#, fuzzy
msgid "Host is not approved"
msgstr "主機未核准"

#: backend/api/auth.py:119
msgid "Account is locked due to too many failed login attempts"
msgstr "由於登入嘗試失敗次數過多，帳戶已被鎖定"

#: backend/api/auth.py:170
msgid "Account locked due to too many failed login attempts"
msgstr "由於登入嘗試失敗次數過多，帳戶被鎖定"

#: backend/api/auth.py:179
msgid "Invalid username or password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

#: backend/api/user.py:51 backend/api/user.py:100 backend/api/user.py:132
#: backend/api/user.py:164 backend/api/user.py:282 backend/api/user.py:332
#: backend/api/profile.py:58 backend/api/profile.py:89
#, fuzzy
msgid "User not found"
msgstr "找不到使用者"

#: backend/api/user.py:233
msgid "User already exists"
msgstr "使用者已存在"

#: backend/api/fleet.py:80
#, python-format
msgid "Agent with hostname %s not found"
msgstr "找不到主機名稱為 %s 的代理程式"

#: backend/api/fleet.py:96 backend/api/fleet.py:126 backend/api/fleet.py:159
#: backend/api/fleet.py:194 backend/api/fleet.py:224 backend/api/fleet.py:251
#, python-format
msgid "Agent %s is not connected"
msgstr "代理程式 %s 未連線"

#: backend/api/fleet.py:107
#, python-format
msgid "Failed to send command to %s"
msgstr "向 %s 傳送指令失敗"

#: backend/api/fleet.py:113
#, python-brace-format
msgid "Command {command_type} sent to {hostname}"
msgstr "命令 {command_type} 已發送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:141
#, python-format
msgid "Failed to send shell command to %s"
msgstr "向 %s 傳送 shell 指令失敗"

#: backend/api/fleet.py:148
#, python-brace-format
msgid "Shell command sent to {hostname}"
msgstr "Shell 命令已發送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:174
#, python-format
msgid "Failed to send install command to %s"
msgstr "向 %s 傳送安裝指令失敗"

#: backend/api/fleet.py:181
#, python-brace-format
msgid "Package installation command sent to {hostname}"
msgstr "套件安裝命令已發送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:206
#, python-format
msgid "Failed to send restart command to %s"
msgstr "向 %s 傳送重新啟動指令失敗"

#: backend/api/fleet.py:213
#, python-brace-format
msgid "Service restart command sent to {hostname}"
msgstr "服務重啟命令已發送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:234
#, python-format
msgid "Failed to send update command to %s"
msgstr "向 %s 傳送更新指令失敗"

#: backend/api/fleet.py:240
#, python-brace-format
msgid "System update command sent to {hostname}"
msgstr "系統更新命令已發送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:261
#, python-format
msgid "Failed to send reboot command to %s"
msgstr "向 %s 傳送重新啟動指令失敗"

#: backend/api/fleet.py:267
#, python-brace-format
msgid "Reboot command sent to {hostname}"
msgstr "重啟命令已發送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:286
#, python-brace-format
msgid "Command {command_type} broadcast to {sent_count} agents"
msgstr "命令 {command_type} 已廣播到 {sent_count} 個代理"

#: backend/api/fleet.py:312
#, python-brace-format
msgid "Shell command broadcast to {sent_count} agents"
msgstr "Shell 命令已廣播到 {sent_count} 個代理"

#: backend/api/fleet.py:332
#, python-format
msgid "No agents found for platform %s"
msgstr "找不到平台 %s 的代理程式"

#: backend/api/fleet.py:341
#, python-brace-format
msgid "Command {command_type} sent to {sent_count} {platform} agents"
msgstr "命令 {command_type} 已發送到 {sent_count} 個 {platform} 代理"

#: backend/api/host.py:156
msgid "Host already exists"
msgstr "主機已存在"

#: backend/api/host.py:299 backend/api/host.py:354
msgid "Host is not in pending status"
msgstr "主機不處於待定狀態"

#: backend/api/host.py:405 backend/api/host.py:441 backend/api/host.py:595
#: backend/api/host.py:709 backend/api/host.py:747
msgid "Agent is not connected"
msgstr "代理未連接"

#: backend/api/host.py:407
msgid "OS version update requested"
msgstr "已請求作業系統版本更新"

#: backend/api/host.py:443
#, fuzzy
msgid "Updates check requested"
msgstr "已要求更新檢查"

#: backend/api/host.py:544
msgid "Hardware information updated successfully"
msgstr "硬體資訊更新成功"

#: backend/api/host.py:597
msgid "Hardware update requested"
msgstr "已請求硬體更新"

#: backend/api/host.py:711
msgid "User access update requested"
msgstr "已請求使用者存取更新"

#: backend/api/host.py:749
msgid "Software inventory update requested"
msgstr "已請求軟體清單更新"

#: backend/api/config_management.py:77
msgid "Configuration pushed to all agents"
msgstr "設定已推送到所有代理"

#: backend/api/config_management.py:89
msgid "Configuration pushed successfully"
msgstr "設定推送成功"

#: backend/api/config_management.py:93
#, fuzzy
msgid "Agent not found or unreachable"
msgstr "找不到代理程式或無法存取"

#: backend/api/config_management.py:101
msgid "Configuration pushed to platform agents"
msgstr "設定已推送到平台代理"

#: backend/api/config_management.py:108
msgid "Must specify target_hostname, target_platform, or push_to_all"
msgstr "必須指定 target_hostname、target_platform 或 push_to_all"

#: backend/api/config_management.py:193
msgid "Configuration acknowledgment processed"
msgstr "設定確認已處理"

#: backend/api/updates.py:143
#, python-format
msgid "Failed to store updates: %s"
msgstr "儲存更新失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:216
#, python-format
msgid "Failed to get update summary: %s"
msgstr "取得更新摘要失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:298
#, python-format
msgid "Failed to get host updates: %s"
msgstr "取得主機更新失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:378
#, python-format
msgid "Failed to get updates: %s"
msgstr "取得更新失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:425
#, fuzzy
msgid "Host not found or inactive"
msgstr "找不到主機或主機處於非作用中狀態"

#: backend/api/updates.py:455
msgid "No matching updates found for specified packages"
msgstr "找不到指定套件的相符更新"

#: backend/api/updates.py:502
msgid "Update execution started"
msgstr "更新執行已開始"

#: backend/api/updates.py:513
#, python-format
msgid "Failed to send command: %s"
msgstr "傳送指令失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:521
#, python-format
msgid "Failed to send update command: %s"
msgstr "傳送更新指令失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:534
#, python-format
msgid "Failed to execute updates: %s"
msgstr "執行更新失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:589
#, python-format
msgid "Failed to get execution log: %s"
msgstr "取得執行記錄失敗：%s"

#: backend/api/updates.py:609
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get update results: %s"
msgstr "取得更新失敗：%s"

#: backend/api/certificates.py:32
#, python-format
msgid "Failed to get server fingerprint: %s"
msgstr "取得伺服器指紋失敗：%s"

#: backend/api/certificates.py:51
#, python-format
msgid "Failed to get CA certificate: %s"
msgstr "取得 CA 憑證失敗：%s"

#: backend/api/agent.py:65
msgid "Rate limit exceeded"
msgstr "超出速率限制"

#: backend/api/agent.py:141
#, fuzzy
msgid "Host not approved"
msgstr "主機未核准"

#: backend/api/agent.py:157
#, python-brace-format
msgid "Host {hostname} registered successfully"
msgstr "主機 {hostname} 註冊成功"

#: backend/api/agent.py:166
msgid "Hostname is required for registration"
msgstr "註冊需要主機名稱"

#: backend/api/agent.py:345
msgid "os_version_updated"
msgstr "作業系統版本已更新"

#: backend/api/agent.py:470
msgid "hardware_updated"
msgstr "硬體已更新"

#: backend/api/agent.py:577
msgid "user_access_updated"
msgstr "使用者存取已更新"

#: backend/api/agent.py:647
msgid "software_inventory_updated"
msgstr "軟體清單已更新"

#: backend/api/agent.py:855
#, python-format
msgid "Authentication failed: %s"
msgstr "認證失敗：%s"

#: backend/api/agent.py:860
msgid "Authentication token required"
msgstr "需要認證權杖"

#: backend/api/agent.py:888
msgid "Message failed security validation"
msgstr "訊息安全驗證失敗"

#: backend/api/agent.py:1004
msgid "Message must be valid JSON"
msgstr "訊息必須是有效的JSON"

# Tag management messages
msgid "Failed to fetch tags: %(error)s"
msgstr "獲取標籤失敗: %(error)s"

msgid "Tag with this name already exists"
msgstr "該名稱的標籤已存在"

msgid "Tag not found"
msgstr "標籤未找到"

msgid "Host not found"
msgstr "主機未找到"

msgid "Tag already associated with this host"
msgstr "標籤已與此主機關聯"

msgid "Tag added to host successfully"
msgstr "標籤已成功新增到主機"

msgid "Tag not associated with this host"
msgstr "標籤未與此主機關聯"

msgid "Failed to create tag: %(error)s"
msgstr "建立標籤失敗: %(error)s"

msgid "Failed to update tag: %(error)s"
msgstr "更新標籤失敗: %(error)s"

msgid "Failed to delete tag: %(error)s"
msgstr "刪除標籤失敗: %(error)s"

msgid "Failed to fetch tag hosts: %(error)s"
msgstr "獲取標籤主機失敗: %(error)s"

msgid "Failed to add tag to host: %(error)s"
msgstr "新增標籤到主機失敗: %(error)s"

msgid "Failed to remove tag from host: %(error)s"
msgstr "從主機移除標籤失敗: %(error)s"

msgid "Failed to fetch host tags: %(error)s"
msgstr "獲取主機標籤失敗: %(error)s"

# Reports-related strings
msgid "Generated"
msgstr "已產生"

msgid "Total Hosts"
msgstr "主機總數"

msgid "Total Users"
msgstr "使用者總數"

msgid "No hosts are currently registered in the system."
msgstr "系統中目前沒有註冊的主機。"

msgid "No users are currently registered in the system."
msgstr "系統中目前沒有註冊的使用者。"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "OS"
msgstr "作業系統"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Last Seen"
msgstr "最後上線"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "No tags"
msgstr "無標籤"

msgid "User ID"
msgstr "使用者ID"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Last Access"
msgstr "最後存取"

msgid "Account Security"
msgstr "帳戶安全"

msgid "Active"
msgstr "活躍"

msgid "Inactive"
msgstr "非活躍"

msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Never"
msgstr "從未"

msgid "N/A"
msgstr "不適用"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "failed attempts"
msgstr "失敗嘗試"

msgid "Registered Hosts"
msgstr "已註冊主機"

msgid "Hosts with Tags"
msgstr "帶標籤的主機"

msgid "SysManage Users"
msgstr "SysManage使用者"

msgid "Report type '{report_type}' not found"
msgstr "報告類型 '{report_type}' 未找到"

msgid "Error generating report: {error}"
msgstr "產生報告時發生錯誤: {error}"

msgid "PDF generation not available"
msgstr "PDF產生不可用"

msgid "PDF generation is not available. Please install reportlab package."
msgstr "PDF產生不可用。請安裝reportlab套件。"

# OS Version Upgrade related strings

msgid "Invalid package managers for OS upgrades: {}"
msgstr "作業系統升級的無效套件管理器：{}"

msgid "No OS upgrades available for this host"
msgstr "此主機沒有可用的作業系統升級"

msgid "OS upgrade command sent successfully"
msgstr "作業系統升級命令發送成功"

msgid "Failed to send OS upgrade command to host"
msgstr "向主機發送作業系統升級命令失敗"

msgid "Operating System Upgrades"
msgstr "作業系統升級"

msgid "OS Upgrade Available"
msgstr "作業系統升級可用"

msgid "Apply OS Upgrade"
msgstr "應用作業系統升級"

msgid "Execute OS Upgrades"
msgstr "執行作業系統升級"

msgid "OS upgrade requires system reboot"
msgstr "作業系統升級需要系統重新啟動"

msgid "Current OS Version"
msgstr "目前作業系統版本"

msgid "Available OS Version"
msgstr "可用作業系統版本"

msgid "OS Upgrade Type"
msgstr "作業系統升級類型"

msgid "Ubuntu Release Upgrade"
msgstr "Ubuntu發行版升級"

msgid "Fedora Version Upgrade"
msgstr "Fedora版本升級"

msgid "openSUSE Distribution Upgrade"
msgstr "openSUSE發行版升級"

msgid "macOS Version Upgrade"
msgstr "macOS版本升級"

msgid "Windows Feature Update"
msgstr "Windows功能更新"

msgid "OpenBSD System Upgrade"
msgstr "OpenBSD系統升級"

msgid "FreeBSD Version Upgrade"
msgstr "FreeBSD版本升級"

msgid "Upgrade Size"
msgstr "升級大小"

msgid "Security Update"
msgstr "安全更新"

msgid "System Reboot Required"
msgstr "需要系統重新啟動"

msgid "Confirm OS Upgrade"
msgstr "確認作業系統升級"

msgid "This action will upgrade the operating system and require a system reboot. Continue?"
msgstr "此動作將升級作業系統並需要系統重新啟動。繼續？"

msgid "OS upgrades are always security updates"
msgstr "作業系統升級總是安全更新"

msgid "View OS Upgrades"
msgstr "檢視作業系統升級"

msgid "Filter by OS Type"
msgstr "按作業系統類型篩選"

msgid "All OS Types"
msgstr "所有作業系統類型"

msgid "Ubuntu/Debian"
msgstr "Ubuntu/Debian"

msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

msgid "openSUSE"
msgstr "openSUSE"

msgid "macOS"
msgstr "macOS"

msgid "Windows"
msgstr "Windows"

msgid "OpenBSD"
msgstr "OpenBSD"

msgid "FreeBSD"
msgstr "FreeBSD"

msgid "Failed to retrieve package summary: %s"
msgstr "無法擷取套件摘要：%s"

msgid "Failed to retrieve package managers: %s"
msgstr "無法擷取套件管理器：%s"

msgid "Failed to search packages: %s"
msgstr "無法搜尋套件：%s"

msgid "Failed to retrieve OS versions: %s"
msgstr "無法擷取作業系統版本：%s"

msgid "Failed to retrieve packages for manager %s: %s"
msgstr "無法為管理器 %s 擷取套件：%s"

msgid "Failed to process available packages: %s"
msgstr "無法處理可用套件：%s"

msgid "Host not registered"
msgstr "主機未註冊"

msgid "Host not found"
msgstr "找不到主機"













msgid "Host Firewall Status"
msgstr "主機防火牆狀態"

msgid "Open-Source Antivirus Status"
msgstr "開源防毒軟體狀態"

msgid "Commercial Antivirus Status"
msgstr "商業防毒軟體狀態"

msgid "No hosts with firewall status found."
msgstr "未找到有防火牆狀態的主機。"

msgid "Firewall Software"
msgstr "防火牆軟體"

msgid "No hosts with open-source antivirus found."
msgstr "未找到有開源防毒軟體的主機。"

msgid "Antivirus Software"
msgstr "防毒軟體"

msgid "Install Path"
msgstr "安裝路徑"

msgid "No hosts with commercial antivirus found."
msgstr "未找到有商業防毒軟體的主機。"

msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

msgid "Product Version"
msgstr "產品版本"

msgid "Signature Version"
msgstr "簽名版本"

msgid "Real-Time Protection"
msgstr "即時保護"

msgid "Service Status"
msgstr "服務狀態"

msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

msgid "User Security Roles (RBAC)"
msgstr "使用者安全角色 (RBAC)"

msgid "No security roles assigned"
msgstr "未分配安全角色"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "OS Version"
msgstr "作業系統版本"

msgid "IPv4 Ports"
msgstr "IPv4 連接埠"

msgid "IPv6 Ports"
msgstr "IPv6 連接埠"

msgid "Audit Log"
msgstr "稽核日誌"

msgid "Total Entries"
msgstr "總條目數"

msgid "No audit log entries found."
msgstr "未找到稽核日誌條目。"

msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

msgid "Entity Type"
msgstr "實體類型"

msgid "Entity Name"
msgstr "實體名稱"

msgid "Result"
msgstr "結果"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "User not found"
msgstr "未找到使用者"

msgid "Permission denied: ENABLE_GRAYLOG_INTEGRATION role required"
msgstr "權限被拒絕：需要 ENABLE_GRAYLOG_INTEGRATION 角色"

msgid "Selected host does not have Graylog server role"
msgstr "所選主機沒有 Graylog 伺服器角色"

msgid "Failed to securely store API token"
msgstr "無法安全儲存 API 權杖"

msgid "Graylog integration settings updated successfully"
msgstr "Graylog 整合設定已成功更新"

msgid "Graylog integration has not been configured"
msgstr "Graylog 整合尚未設定"

msgid "Graylog integration is not enabled"
msgstr "Graylog 整合未啟用"

msgid "Error retrieving Graylog URL: %s"
msgstr "檢索 Graylog URL 時發生錯誤：%s"

msgid "Graylog URL is not configured"
msgstr "Graylog URL 未設定"

msgid "Connection timeout - Graylog server may be unreachable"
msgstr "連線逾時 - Graylog 伺服器可能無法存取"

msgid "Connection failed - Graylog server may be down or unreachable"
msgstr "連線失敗 - Graylog 伺服器可能已關閉或無法存取"

msgid "Unexpected error checking Graylog health"
msgstr "檢查 Graylog 健康狀態時發生意外錯誤"

# Message acknowledgment strings
msgid "Marked message as sent (awaiting ack): %s"
msgstr "訊息已標記為已傳送（等待確認）：%s"

msgid "Cannot acknowledge unknown message: %s"
msgstr "無法確認未知訊息：%s"

msgid "Message %s not in SENT status (is %s), skipping ack"
msgstr "訊息 %s 不在已傳送狀態（目前為 %s），跳過確認"

msgid "Message acknowledged by agent: %s"
msgstr "代理程式已確認訊息：%s"

msgid "Retrying unacknowledged message %s (was sent at %s)"
msgstr "重試未確認的訊息 %s（傳送於 %s）"

msgid "Scheduled %d unacknowledged messages for retry"
msgstr "已排程 %d 則未確認訊息進行重試"

msgid "Error retrying unacknowledged messages: %s"
msgstr "重試未確認訊息時發生錯誤：%s"

msgid "No acknowledgment received within %d seconds"
msgstr "在 %d 秒內未收到確認"

msgid "Failed to mark message %s as sent: %s"
msgstr "無法將訊息 %s 標記為已傳送：%s"

msgid "Failed to mark message %s as acknowledged: %s"
msgstr "無法將訊息 %s 標記為已確認：%s"

# LXD Container Management strings

msgid "LXD is only supported on Linux hosts"
msgstr "LXD僅支援Linux主機"

msgid "Agent must be running with root privileges to initialize LXD"
msgstr "代理必須以root權限執行才能初始化LXD"

msgid "LXD initialization requested"
msgstr "已請求LXD初始化"

msgid "LXD initialization requested. The agent will install and configure LXD automatically."
msgstr "已請求LXD初始化。代理將自動安裝和配置LXD。"

msgid "LXD initialized successfully"
msgstr "LXD初始化成功"

msgid "VMM is only supported on OpenBSD hosts"
msgstr "VMM僅支援OpenBSD主機"

msgid "Agent must be running with root privileges to initialize VMM"
msgstr "代理必須以root權限執行才能初始化VMM"

msgid "VMM initialization requested"
msgstr "已請求VMM初始化"

msgid "VMM initialization requested. The agent will enable and start the vmd daemon."
msgstr "已請求VMM初始化。代理將啟用並啟動vmd守護程序。"

msgid "VM name is required for VMM virtual machines"
msgstr "VMM虛擬機器需要VM名稱"

msgid "VM name is required for KVM virtual machines"
msgstr "KVM虛擬機器需要VM名稱"

msgid "A child host named '%s' already exists on this host"
msgstr "此主機上已存在名為 '%s' 的子主機"

msgid "Child host creation requested: %s (%s)"
msgstr "已請求建立子主機: %s (%s)"

# KVM/libvirt Virtual Machine Management strings

msgid "KVM is only supported on Linux hosts"
msgstr "KVM僅在Linux主機上受支援"

msgid "Agent must be running with root privileges to initialize KVM"
msgstr "代理必須以root權限執行才能初始化KVM"

msgid "KVM initialization requested"
msgstr "已請求KVM初始化"

msgid "KVM initialization requested. The agent will install libvirt and configure KVM for virtual machine management."
msgstr "已請求KVM初始化。代理將安裝libvirt並配置KVM以進行虛擬機管理。"

msgid "KVM/libvirt initialized successfully"
msgstr "KVM/libvirt初始化成功"

# KVM Networking Configuration strings

msgid "KVM networking is only supported on Linux hosts"
msgstr "KVM 網路僅在 Linux 主機上受支援"

msgid "Agent must be running with root privileges to configure KVM networking"
msgstr "代理程式必須以 root 權限執行才能設定 KVM 網路"

msgid "Bridge interface name is required for bridged networking mode"
msgstr "橋接網路模式需要橋接介面名稱"

msgid "KVM networking configuration requested: %s mode"
msgstr "已請求 KVM 網路設定：%s 模式"

msgid "KVM networking configuration requested. The agent will configure the %s network."
msgstr "已請求 KVM 網路設定。代理程式將設定 %s 網路。"

msgid "KVM networks are only available on Linux hosts"
msgstr "KVM 網路僅在 Linux 主機上可用"

msgid "KVM network list requested. Results will be returned shortly."
msgstr "已請求 KVM 網路清單。結果將很快顯示。"

# Pro+ feature gate messages
msgid "Container/VM management requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access this feature."
msgstr "容器/虛擬機管理需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取此功能。"

msgid "Container lifecycle management requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access this feature."
msgstr "容器生命週期管理需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取此功能。"

msgid "Secrets management requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access this feature."
msgstr "密鑰管理需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取此功能。"

msgid "Secrets deployment requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access this feature."
msgstr "密鑰部署需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取此功能。"

msgid "Report generation requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access this feature."
msgstr "報告產生需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取此功能。"

msgid "Audit log export requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access CSV, JSON, CEF, and LEEF export formats."
msgstr "稽核日誌匯出需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取 CSV、JSON、CEF 和 LEEF 匯出格式。"

msgid "Use /api/v1/audit/export with Pro+ license"
msgstr "使用 /api/v1/audit/export（需要 Pro+ 授權）"

msgid "Child host not found"
msgstr "找不到子主機"

msgid "Child host refresh requested"
msgstr "已請求重新整理子主機"

msgid "Report"
msgstr "報告"

# Pro+ redirect messages
msgid "Use /api/v1/reports/view/{report_type} with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/reports/view/{report_type}"

msgid "Use /api/v1/reports/generate/{report_type} with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/reports/generate/{report_type}"

msgid "Use /api/v1/secrets with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets"

msgid "Use /api/v1/secrets/{secret_id} with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/{secret_id}"

msgid "Use /api/v1/secrets/{secret_id}/content with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/{secret_id}/content"

msgid "Use /api/v1/secrets/ssh-keys with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/ssh-keys"

msgid "Use /api/v1/secrets/types with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/types"

msgid "Use /api/v1/secrets/deploy-ssh-keys with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/deploy-ssh-keys"

msgid "Use /api/v1/secrets/deploy-certificates with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/deploy-certificates"

# Scheduled report delivery messages
msgid "Scheduled report created successfully"
msgstr "排程報告建立成功"

msgid "Scheduled report updated successfully"
msgstr "排程報告更新成功"

msgid "Scheduled report deleted successfully"
msgstr "排程報告刪除成功"

msgid "Scheduled report not found"
msgstr "找不到排程報告"

msgid "Scheduled report executed successfully"
msgstr "排程報告執行成功"

msgid "Invalid schedule type"
msgstr "無效的排程類型"

msgid "Invalid output format"
msgstr "無效的輸出格式"

# Audit retention policy messages
msgid "Retention policy created successfully"
msgstr "保留原則建立成功"

msgid "Retention policy updated successfully"
msgstr "保留原則更新成功"

msgid "Retention policy deleted successfully"
msgstr "保留原則刪除成功"

msgid "Retention policy not found"
msgstr "找不到保留原則"

msgid "Retention policy executed successfully"
msgstr "保留原則執行成功"

msgid "Retention days must be between 1 and 3650"
msgstr "保留天數必須介於 1 到 3650 之間"

msgid "Invalid retention action"
msgstr "無效的保留動作"

# Audit archival messages
msgid "Audit entries archived successfully"
msgstr "稽核條目歸檔成功"

msgid "Audit entries deleted by retention policy"
msgstr "稽核條目已按保留原則刪除"

msgid "No audit entries matched the retention criteria"
msgstr "沒有稽核條目符合保留條件"

# Pro+ redirect messages for new features
msgid "Use /api/v1/reports/schedules with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/reports/schedules"

msgid "Use /api/v1/audit/retention-policies with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/audit/retention-policies"

msgid "Use /api/v1/audit/archive with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/audit/archive"

# Scheduled report delivery messages
msgid "Scheduled report delivered successfully"
msgstr "排程報告投遞成功"

msgid "Failed to deliver scheduled report"
msgstr "排程報告投遞失敗"

msgid "Report dispatch to channel failed"
msgstr "報告分派到頻道失敗"

# Secret deployment messages
msgid "SSH keys deployed successfully"
msgstr "SSH 金鑰部署成功"

msgid "Failed to deploy SSH keys"
msgstr "SSH 金鑰部署失敗"

msgid "Certificates deployed successfully"
msgstr "憑證部署成功"

msgid "Failed to deploy certificates"
msgstr "憑證部署失敗"

msgid "Secret deployment queued"
msgstr "密鑰部署已排入佇列"

# Rotation schedule messages
msgid "Rotation schedule created"
msgstr "輪換排程已建立"

msgid "Rotation schedule updated"
msgstr "輪換排程已更新"

msgid "Rotation schedule deleted"
msgstr "輪換排程已刪除"

msgid "Rotation schedule not found"
msgstr "找不到輪換排程"

msgid "Rotation executed successfully"
msgstr "輪換執行成功"

msgid "Failed to execute rotation"
msgstr "輪換執行失敗"

# Container action messages
msgid "Container action queued"
msgstr "容器操作已排入佇列"

msgid "Container not found"
msgstr "找不到容器"

msgid "Container creation queued"
msgstr "容器建立已排入佇列"

msgid "Parent host not found"
msgstr "找不到父主機"

msgid "Network configuration queued"
msgstr "網路設定已排入佇列"

msgid "Container started"
msgstr "容器已啟動"

msgid "Container stopped"
msgstr "容器已停止"

msgid "Container restarted"
msgstr "容器已重新啟動"

msgid "Container deleted"
msgstr "容器已刪除"

# Integrity verification messages
msgid "Integrity verification passed"
msgstr "完整性驗證通過"

msgid "Integrity verification failed"
msgstr "完整性驗證失敗"

msgid "Integrity hash mismatch detected"
msgstr "偵測到完整性雜湊不符"

# Secret versioning messages
msgid "Secret version created"
msgstr "密鑰版本已建立"

msgid "Secret not found"
msgstr "找不到密鑰"

msgid "Secret deleted successfully"
msgstr "密鑰刪除成功"

msgid "Failed to retrieve secret content from vault"
msgstr "從保險庫檢索密鑰內容失敗"

msgid "Failed to store secret in vault"
msgstr "將密鑰存儲到保險庫失敗"

msgid "Failed to update secret in vault"
msgstr "更新保險庫中的密鑰失敗"

msgid "Deleted {count} secrets"
msgstr "已刪除 {count} 個密鑰"

# Pro+ redirect messages for new features
msgid "Use /api/v1/secrets/deploy-ssh-keys with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/deploy-ssh-keys"

msgid "Use /api/v1/secrets/deploy-certificates with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/deploy-certificates"

msgid "Use /api/v1/secrets/rotation-schedules with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/secrets/rotation-schedules"

msgid "Use /api/v1/containers/create with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/containers/create"

msgid "Use /api/v1/containers/{id}/action with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/containers/{id}/action"

msgid "Use /api/v1/containers/{id}/network with Pro+ license"
msgstr "使用 Pro+ 授權存取 /api/v1/containers/{id}/network"

# Child host lifecycle control messages
msgid "Child host start requested: %s"
msgstr "已請求啟動子主機: %s"

msgid "Child host start requested"
msgstr "已請求啟動子主機"

msgid "Child host stop requested: %s"
msgstr "已請求停止子主機: %s"

msgid "Child host stop requested"
msgstr "已請求停止子主機"

msgid "Child host restart requested: %s"
msgstr "已請求重新啟動子主機: %s"

msgid "Child host restart requested"
msgstr "已請求重新啟動子主機"

msgid "Child host deletion requested: %s"
msgstr "已請求刪除子主機: %s"

msgid "Child host deletion requested"
msgstr "已請求刪除子主機"

msgid "Distribution '%s %s' already exists for type '%s'"
msgstr "發行版 '%s %s' 已存在於類型 '%s' 中"

msgid "Distribution deleted"
msgstr "發行版已刪除"

msgid "Source %s failed: %s"
msgstr "來源 %s 失敗：%s"

# Reboot orchestration messages (Phase 2.5 - Safe Parent Host Reboot)
#, python-format
msgid "Orchestrated reboot requires a SysManage Professional+ license. Please upgrade to access this feature."
msgstr "編排重新啟動需要 SysManage Professional+ 授權。請升級以存取此功能。"

#, python-format
msgid "No running child hosts found. Use the standard reboot endpoint instead."
msgstr "未找到正在執行的子主機。請改用標準重新啟動端點。"

#, python-format
msgid "Orchestrated reboot initiated with %d running child host(s)"
msgstr "已啟動編排重新啟動，包含 %d 個正在執行的子主機"

msgid "Reboot orchestration not found"
msgstr "未找到重新啟動編排"

#, python-format
msgid "%d of %d child host(s) failed to restart"
msgstr "%d/%d 個子主機重新啟動失敗"
